大灣區 vs 廣東省

大灣區 = 串聯成個廣東最有錢既城市，由北方人作為領導
廣東省 = 一班搞極都搞唔掂既有錢佬，成就唔關北方人事

大粵民國·陳烱明